從來都冇強制人表態呢回事，但失去主流消費者市場就唔撚關我事

市場呢樣嘢唔係商品帶領消費者就係消費者帶領商品
而依家既主流消費者就係我地年輕一代
我地有權利去選擇我地想要消費既場所
你都有權表態你支持邊個
你表態支持「主流消費者」我地就幫襯你
你表態支持「少數派」我地就杯尻你
你表態「所謂中立」我地就得閒先幫襯你，但一定會消費左「主流消費者」先幫襯你先
商業上就係咁簡單，我地俾錢買服務買商品
除左商品既品質外就係追求服務質素
你話你既品質幾高都好，我唔撚妥你服務質素就係俾錢買難受就唔撚會在嚟你度購物

講到底就係因為我地去黃色經濟圈購物時我地會感到佢提供既服務令我地覺得物超所值所以我地會幫襯佢而唔係幫襯支持「少數派」同埋「所謂中立」既店舖
達哥唔表態，我睇得唔開心，服務質素唔夠咪唔撚睇
大J幫到盡，我睇得好開心，服務質素夠我咪比佢賺view數
就係咁簡單
你唔撚表態我就唔撚支持你唔撚俾錢你賺因為你服務得我好唔開心，就係咁簡單

唔表態咪唔表態，但你唔表態就唔好唸賺主流消費者錢，就係咁簡單
以後邊個屌人逼佢表態者
直ban
我地係主流消費者你吹呀

up

黃色經濟圈2.0 唔好再罷買 終止不經濟的經濟圈

sorry頭先冇check翻有冇錯字先出po

Push

一直都係咁講
你表唔表態係你既事 我幫唔幫襯係我既自由
同達哥一樣 我將我本身用來睇你既時間睇大j 都一樣 係我既自由 同埋其實達哥表唔表態我而家覺得唔重要

這個係對比比較明顯既例子
未出事前大家係咁屌大J吹奏達哥
依家真係風水輪流轉

有五毛會故意撩事鬥非逼人表態，暗中扣我地帽子成另類獨裁，大家要注意

只係好簡單
MARKETING 既問題, 唔明點解d人要嘈

推

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

YES
呢點要好小心
已經見過五毛用呢招

一推

我冇義務同責任去食藍店同幫襯藥房

咁唔鍾意未去離島開舖囉